星期六可能会出现冬季混合天气当一个低压区在卡罗来纳海岸形成，相对温暖的空气上升并越过一个冷空气圆顶时，星期六可能会给该地区带来降雪和冰。 预计今晚会下雪，主要是在华盛顿特区南部，周六可能会结冰 
 毯子的热量可以调整，以适应温暖，低，中，和高的热量设置。 最好的加热毛毯:把这些电热毯捆起来 
 这意味着我们讨论的不是一个类似地球的世界，而是一个比地球大5到7倍的温暖气体行星。 在半人马座阿尔法星上有一个诱人的迹象，表明存在一颗可居住区域的行星 
 它们非常适合在山上度过一天，可以保持两个半到六个小时的温暖。 最好的暖手器:在你最喜欢的冬季活动中阻挡寒冷|流行科学商业团队|021年2月10日|流行科学 
 加热元件在几秒钟内加热背心，可以根据您的舒适度进行调整。 最佳保暖背心:用正确的冬装抵御寒冷天气 
 在19世纪的英国，热牛奶和一勺壁炉灰烬混合似乎也很流行。 史上最疯狂的宿醉疗法|Justin Jones | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 毫无疑问，这是与他的家人的一次温暖的团聚，他们在《古巴妻子》中扮演了重要角色。 关于古巴间谍，一个孩子和一个电影人:古巴五人的奇怪故事Nina Strochlic | 2014年12月28日|每日野兽 
 搭配热酱汁和你选择的冰淇淋、鲜奶油或酸奶一起享用。 制作“The Chew’s”卡拉·霍尔粘稠太妃布丁|卡拉·霍尔| 2014年12月28日|每日野兽 
 晚餐是巴洛克式的，在海滩上，和煦的微风轻轻吹过。 加拿大♥古巴变得复杂了|Shinan Govani | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 在众议院，在57名民主党人的热心帮助下，共和党人以219票对206票通过了预算法案。 国会的礼物一直在给|P。 J. O 'Rourke | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 这里的土壤虽然很薄，但很温暖，一定对葡萄树非常有利，才会引起人们对它如此独特的热爱。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 天气非常暖和，有好一会儿，他们什么也没做，只是谈论着炎热、阳光和刺眼的阳光。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 分解迅速，特别是在温暖的天气，并极大地干扰了所有的检查。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 她也许像未晒过的雪一样纯洁，她当然也一样冷酷，但如果没有温暖的、鼓舞人心的美德的话! 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 他吩咐侍女给他拿些肥皂和温水来，好洗掉手上的酸味。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种